
                      Muy buena pelicula, aunque queria ver más al Joker. Aun asi me ha gustado mucho la interpretación de Jared Leto y la de Margot es impecable. 10/10. Espero la versión extendida
        
            